2017jupas緊要問題

我自己A1-3嘅選擇上網睇過都冇interview
咁係咪一定無offer 直接睇DSE分去收生？

正路有冇interview都唔會提早出offer

但無interview就一定無offer?

Dse 前果d interview 就算9數啦